有無人玩緊Civ6 R&F

Just one more turn…

有無人有玩civ 6 r&f？
琴晚玩完都係唔係明個 loyalty點運作
有玩既不如一齊討論下

有玩但鳩玩，留名等學野

通常話鳩玩個d都係平常玩緊lv7,8電腦

Loyalty 係你個城既市民到射出黎
唯一（好似係）影響到個射出功率既就係heroic / golden / normal / dark age

咁你個附近既其他城就會受你影響，你個城亦會受人影響
如果loyalty跌到0就會獨立
獨立出黎既城得兩個方法佔領，軍事/Loyalty射到佢變做自己既城

另外新起既城如果太接近其他文明地盤都會有loyalty減益
你可以將成樣野當作 civ 6加入地緣政治概念

留名

琴日試左局電腦個城變左自由城市十幾rd都無flip去我個邊
最後頂唔順都係出軍打左返黎

係咪除左行政長官就無其他方法加忠誠度上既壓制力？

唔知宗教有無影響
我睇介紹就無講
但宗教有關係都make sense

仲唔知係咪speed揀左online
後期好易跌入dark age

如果有entertainment district 可以用 bread & circus project加loyalty

其實r&f 有啲on9 free city 根本係barbarian camp 係咁出兵亂打人

而且仲係science & production玩晒
Deity級想玩culture religion victory好難
韓國太op 你用緊crossbowmen佢已經可以出到hwacha 同field cannon同級